今次都係中港兩地同步開售

冇得炒，先達已成回憶

lo哥.jpg

做唔到 真係做唔到